====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Complétées par des parcs de stationnement largement conçus , elles faciliteront les changements de mode de transport , accroissant d ' autant la liberté de choix des habitants de la région .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

